一人一間未食過又想試嘅餐廳

我先
MOS BURGER

唔試上？

café de coral

其實冇傾向性話平民先會食嘅 不過我欣賞你對自己咁有自信

都值得一試嘅

你嘅人生真係悲哀 連麥當勞都未食過